有無巴打做倉

不如講下你地公司個offer?
最近搵工，想知下行情

做時倉迷你窗
迷你到冇窗

做赤柱大倉，得閒留意下正苦個網睇下幾時有opening

果個大倉我都有apply，未覆

焗蕉咁焗